點睇猩之恥研發可重用雷絲底環？

一件過氣蕃薯仲有咩新聞價值？

仲要係藍絲

好有「攞你命 3000」影子，抄埋一大碟。

最好笑係傳媒一窩蜂去報導

那來的新聞價值？